[突然有感] 冬天真係平胸女既季節

大波同無波嘅女仔都著得咁密實
大波嘅優勢無咗
無波既女仔自然多人望咗

pish

你明唔撚明大波妹著貼身冷衫係幾撚正
明明件衫樽領但成個波形走撚晒出黎
真係想塞個頭埋去係咁磨係咁索

ching識貨
真大波先會有波形睇到
真係好想鐘個頭埋去

戇鳩！大波女一著樽領羊毛衫就完勝左啦

一著嬲就乜都無得睇
仲要著埋晒d韓式大嬲
乜春野你都無得睇呀

識玩腳會著d浮誇絲

係啦，一冬天就全世界都無波睇啦，永遠唔除低

叫佢地唔好著

暫時未見到有網格
但黑絲好正

冬天睇腳先

平胸黑絲長腿

包到咁密實 加左好多墊都睇唔出

有d大波妹包到塞晒都遮唔到佢果對害羞的波波

圖?

個post係咪少左D野

出下街啦
平胸女係香港成街都係

真

冬天落街買小小野個陣可以唔著bra 方便
因為出邊著左件厚外套 乜都睇唔到

冇圖夠膽上熱門
連登玩撚完

睇屎忽就真 個個包住上身 下面著緊身褲夾西型

冬天真係好正
加一件褸就遮住左個波，成個冬天都無著過bra
利申:a

紙係包唔住火嘅

有冇波都唔緊要 比條女我

冇圖都傾到兩頁
連登已死

仲傾乜尻？有乜好傾？

搵膠紙癡住粒lin，著件hoodie就出街，好爽
但趕紅綠燈對波彈下彈下好唔舒服

利申：肥仔波

奇跡之無圖討論post連登発見！！

ex個胸 平過荷包蛋

hellomoto

圖都無張成百正皮咩料？

平胸狗都唔屌啦

香港男仔咪又係 哈哈哈

會痛架痴住
平時係屋企唔著bra 架嘛

利申 真絲 有c 杯

絲打留個tg做朋友

圖呢屌你老母

唔小心撞埋黎會 feel 到超林

我用例子去答你

掛住望對波

好多平胸女都會趁冬天裝假狗

通常多人地方都唔會行埋去啦 駁屌咩真係